{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046805",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 비엔비펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時です。 チェックアウトは午前11時です。 予約のお知らせには、最大人数を超過した場合、ペット同伴は不可、予約確定人数のみ入室可能であると言及されています。 追加人数が発生した場合は、事前に電話でお知らせください。 他の宿泊施設の一行や現地の道民、親戚の訪問は厳しく禁止されています。 すべての客室は禁煙です。 喫煙摘発時に罰金が科せられることがあり、過度な飲酒と騒音で隣人に被害を与えた場合には直ちに退室措置が取られることがあります。 チェックイン時に保証金が発生し、チェックアウト後はお返しします。 未成年者は利用不可であり、チェックイン時には本人確認のため身分証明書の提示を要請することができます。 炊事道具や火気類の持ち込みは不可能であり、香りや煙が強く発生する調理もできません。 客室で発生したゴミは従量制袋を購入してフロントで処理する必要があります。 チェックインは午後4時までで、この時間までにチェックインしない場合は予約がキャンセルされます。 キャンセルされた予約や退室措置の場合、別途の払い戻し金はありません。 1部屋あたり1台の車のみ無料で駐車でき、追加駐車は有料駐車場を利用する必要があります。 客室ではIPTVとWi-Fiを楽しむことができます。 また、ペンション内には可愛らしい小物や額縁のある居心地の良いカフェも運営されており、ハウスワイン、ビール、お茶、かき氷、浄水器などを提供しています。 周辺には松島海水浴場と様々な観光地が位置しています。 龍頭山公園、チャガルチ水産市場、国際市場、BIFF広場、文化観光テーマ通り40階段すべて車で移動可能な距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、追加人数が発生した場合は、事前に電話でお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "予約確定人数以外は入室できませんか？",
            "answer": "予約確定人数のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "喫煙すると罰金がありますか？",
            "answer": "喫煙摘発時に罰金が科せられることがあります。"
        },
        {
            "question": "過度な飲酒や騒音はどうなりますか？",
            "answer": "過度な飲酒や騒音で隣人に被害を与えた場合には直ちに退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に保証金が発生するのですか？",
            "answer": "チェックイン時に保証金が発生し、チェックアウト後はお返しします。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は利用不可です。チェックイン時には本人確認のため身分証明書の提示を要請することがあります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具や火気類の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "炊事道具や火気類の持ち込みは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理することはできますか？",
            "answer": "香りや煙が強く発生する調理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室で発生したゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "客室で発生したゴミは従量制袋を購入してフロントで処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時までです。この時間までにチェックインしない場合は予約がキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルされた予約や退室措置の場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "キャンセルされた予約や退室措置の場合、別途の払い戻し金はありません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "1部屋あたり1台の車のみ無料で駐車できます。追加駐車は有料駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるものはありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWi-Fiを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には可愛らしい小物や額縁のある居心地の良いカフェも運営されており、ハウスワイン、ビール、お茶、かき氷、浄水器などを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には松島海水浴場、龍頭山公園、チャガルチ水産市場、国際市場、BIFF広場、文化観光テーマ通りなどが位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 693
    }
}